矮仔前鋒來講 恩悉尼 沙基利 定 曾志偉？

打和

美職球王基奧雲高呢

志偉 後生好撚勁